點解同枱食飯要夾埋比人食？

剛剛同兩經理，兩個高級主任食飯，本人主任一個，食食下，呀高級主任分晒d聖指比咁多個食，之後同我講話呢d野應該係我做

老實講，我覺得汁下水無問題，夾野食你都吾知果個人想吾想食，點解要夾

吾

吾你老母

唔撚怪得樓主
因為樓主有輕度弱智##fatc

對唔住，嬲得濟

吾你老母

請保持隊形

屌你老母留名

本來係好撚認同你
但

吾你老母

汁水

吾你老母咩，我係經理即刻炒鳩你

老